\textit{Calculatrice autorisée} \raisebox{-0.5\totalheight}{\includegraphics[scale=0.05]{calculatrice.png}}
\begin{enumerate}
  \item Le nombre $43$ est-il un diviseurs de $15~308$ ? Justifier.
  \item Le nombre $854$ est-il un multiple de $17$ ? Justifier.
  \item Donner tous les diviseurs de 42.
  \item Donner trois multiples de 45. Justifier.
  \item Quel est le plus petit multiple de 13 supérieur à 100 ? Justifier
\end{enumerate}